好掛住有得返大學上堂嘅日子

每日都可以撞下識嘅人，吹兩句update下。上堂可以同friend一齊上，悶就玩下俄羅斯方塊。得閒就約下大同去can/附近食個lunch/tea。想清靜就去lib摺溫下書清下assignment。

畢咗業就再無呢啲生活。

今年大學生直頭沒左1年u life

如果大學四年都係要咁樣過嘅話，人生真係少左好多樂趣。

上堂邊個早到就幫手霸位
遲到就叫fd幫手留位

跟住一條友霸晒成行位

你樂觀啲諗 都係year1-2既事
仲有year3-4畀你享受

fm嘅時候唔識人好正常啦，以前我都係咁 ，成日自己食can。慢慢join下啲event/r下吹就會開始識到，慢慢嚟啦！

8點半堂

仲有叫frd幫手簽attendance

下個sem 有f2f 啦

On9先鍾意返大學

無憂無慮既大學生活
要擔心既野得今晚食咩好 assignment搵唔到source抄 con會比老鬼屌 屈蛇比人捉
當時仲係學生既避風港
依家一切都唔同曬

聽落好幸福

Sad but true

幫手拍埋卡

冇乜感想
日日覺得自己搭車搭到似返工
Assignment midterm多到冇力理其他野

就算下月八月變返正常
好難想像到時year 2 同year 3 面對自己既同學 會幾咁陌生
好多活動同傳統 摺左一兩年之後 唔知仲搞唔搞得返

啲culture一傳承唔到就好難搞 唔通仲叫成大班老屎忽返嚟brief咩